Guided:
Q: How many TCP ports are open?
A: 3
nmap -p- -sV -Pn -T4 <IP>                (honestly it showed me 7)

Q: After running a "Security Snapshot", the browser is redirected to a path of the format /[something]/[id], where [id] represents the id number of the scan. What is the [something]?
A: data
Once I've visited the site, Opened the dash board (on the left) -> Security Snapshot (5 Second Pcap + analysis) , there was an "Download" Option on the bottom, but inspecting it, it revealed an Event that let to http://<IP>/data/1

Q: Are you able to get to other users' scans?
A: Yes
By inspecting the pages threw debugger on the browser, I've looked for "href" it led to http://<IP>/download/1 , so i tryed 2,3 but it didnt let me go over 2, so i tryed 0 and it worked.

Q: What is the ID of the PCAP file that contains sensative data?
A: 0

Q: Which application layer protocol in the pcap file can the sensetive data be found in?
A: ftp
Opened the Pcap file in wireshark and saw credentials in clear text for user "nathan" pass "Buck3tH4TF0RM3!"

Q: We've managed to collect nathan's FTP password. On what other service does this password work?
A: ssh
Always cred spray on other services once user's creds have been found.

Q: Submit the flag located in the nathan user's home directory.
A: c279868e982851f7c8cb4dc9e324dee9

Q: What is the full path to the binary on this machine has special capabilities that can be abused to obtain root privileges?
A: /usr/bin/python3.8
linpeas helped me. even tho.. this would do the job "getcap -r / 2>/dev/null"
Pivot was to type down this:
            /usr/bin/python3.8 -c 'import os; os.setuid(0); os.system("/bin/bash")'

Q: Submit the flag located in root's home directory.
A: d33c379ceef1370ccedc51cf6d83bfd7
