Guided:
Q: How many open TCP ports are listening on Devvortex?
A: 2
Nmap -F -sV -sC <IP>

Q: What subdomain is configured on the target's web server?
A: dev.devvortex.htb
gobuster vhost -w <wordlist> -u <http://something.htb> --append-domain
Note: must add this to /etc/hosts to continue.
Q: What Content Management System (CMS) is running on dev.devvortex.htb?
A: Joomla
feroxbuster --url "http://devvortex.htb" --wordlist /usr/share/wordlists/dirbuster/directory-list-2.3-medium.txt --threads 100 --extensions "php,txt,js,xml,md,html" --random-agent --filter-status 404,502,504
by enum hidden paths, found this: http://dev.devvortex.htb/README.txt

Q: Which version of Joomla is running on the target system?
A: 4.2.6

Q: What is the 2023 CVE ID for an information disclosure vulnerability in the version of Joomla running on DevVortex?
A: CVE-2023-23752
msfconsole named it "joomla_api_improper_access_checks"

Q: What is the lewis user's password for the CMS?
A: P4ntherg0t1n5r3c0n##
Had to login into the CMS, edit one of the pages to serve as reverse-shell, found here : https://github.com/pentestmonkey/php-reverse-shell/blob/master/php-reverse-shell.php 
Once i was in, i used lewis creds to login the mysql and pull the hashes.

Q: What table in the database contains hashed credentials for the logan user?
A: sd4fg_users

Q: What is the logan user's password on DevVortex?
A: tequieromucho
john --show=formats passes  --> hashcat --help | grep "bcrypt" --> mode 3200
$2y$10$IT4k5kmSGvHSO9d6M/1w0eYiB5Ne9XzArQRFJTGThNiy/yBtkIj12:tequieromucho

Q: Submit the flag located in the logan user's home directory.
A: 98808b26d1fbaa097a3f3552eca60aa0

Q: What is the full path to the binary that the lewis user can run with root privileges using sudo?
A: /usr/bin/apport-cli

Q: What is the 2023 CVE ID of the privilege escalation vulnerability in the installed version of apport-cli?
A: CVE-2023-1326
Note: at first, /var/crashes is empty, so i had to create one with flag -f , once the system showed me ":" at the end, i just had to press !/bin/bash
Understood it thanks to : https://github.com/NyxByt3/CVE-2023-1326

Q: Submit the flag located in the root user's home directory.
A: b2233530a94f343880da4a6897f4d960
