Guided:
Q: How many open TCP ports are listening on Keeper?
A: 2

Q: What is the default password for the default user on Request Tracker (RT)?
A: password
root:password

Q: Besides root, what other user is in RT?
A: lnorgaard

Q: What is the lnorgaard user's password on Keeper?
A: Welcome2023!

Q: Submit the flag located in the lnorgaard user's home directory.
A: 8c63c9dc0be85b6282ecfff9b6fde6de

Q: What is the 2023 CVE ID for a vulnerability in KeePass that allows an attacker access to the database's master password from a memory dump?
A: CVE-2023-32784

Q: What is the master password for passcodes.kdbx?
A: rødgrød med fløde
had to google they password (Ippsec hint), the dump showed me "dgrd med flde" or "●Mdgr●d med fl●de" but thats because i dont have Denish language at computer.

Q: What is the first line of the "Notes" section for the entry in the database containing a private SSH key?
A: PuTTY-User-Key-File-3: ssh-rsa
use "kpcli" or "keepassxc" 

A: Submit the flag located in the root user's home directory.
Q: de14b50e0f249c3ac9ffd4cd2055aeac
Used PuTTy to login, like this:
    Launch PuTTY but do not connect to a remote system.
    In the Category window, browse to Connection>Data.
    Set the Auto-login username to the remote SSH username. ...
    Browse to Connection>SSH>Auth>Credentials. ...
    Test key-based authentication. ...
    Select Open to test the session.
