Guided:
Q: Which version of nginx does the target machine run on TCP port 80?
A: 1.18.0

Q: What is the name of the directory related to a version-control software that is exposed by the web server?
A: .git
Note: Used git-dumper to extract the .git 

Q:  What version of the tool ImageMagick is contained in the web application's repository?
A: 7.1.0-49

Q: What is the 2022 CVE ID for a file read vulnerability in this version of ImageMagick?
A: CVE-2022-44268

Q: Where does the web application store its data?
A: /var/db/pilgrimage
  Found in index.php file that was extracted from .git

Q: What is the emily user's password?
A: abigchonkyboi123
Note: Used this -> https://github.com/entr0pie/CVE-2022-44268
To extract the content off /var/db/pilgrimage (also decoded from hex)

Q: Submit the flag located in the emily user's home directory.
A: daccf6de2693e1a1d485a12f9cadb645

Q: What is the full path to the unusual bash script being run by the root user?
A: /usr/sbin/malwarescan.sh
Note: linpeas.sh indicated this + this "ps aux | grep "^root""

Q: Which directory is monitored by inotifywait and passes files to binwalk? (Include trailing /).
A: /var/www/pilgrimage.htb/shrunk/
By inspecting this .sh file, this can be seen.

Q: What is the 2022 CVE ID for a remote code execution (RCE) vulnerability in this version of binwalk?
A: CVE-2022-4510

Q: Submit the flag located in the root user's home directory.
A: c5ad7f7367416f1b6a16c5237d3af594
Note: Had to create the .png file with exploit and re-deliver it via the web-site, inorder "/usr/bin/inotifywait" will execute it and i get reverse shell back.
