Guided:
Q: What is the name of the OpenWRT backup file accessible over FTP?
A: backup-OpenWrt-2023-07-26.tar
ftp allows anonymous login

Q: Whats the WiFi password for SSID OpenWRT?
A: VeRyUniUqWiFIPasswrd1!
/etc/wireless file contains the password for user 'netadmin'

Q: Which user reused the WiFi password on thier local account?
A: netadmin
/etc/passwd file contains the username

Q: Submit the flag located in the netadmin user's home directory.
A: eab560a054002b7d4e9d02a2259d7ea6

Q: What user space daemon software is being used to create access point and authentication servers?
A: hostapd
ps aux , at the end of the list i could see it

Q: Which interface is being used for monitoring?
A: mon0
iwconfig reveals it || iw dev || ip link show 

Q: What is the WPA password for the network on the mon0 interface?
A: WhatIsRealAnDWhAtIsNot51121!
As mentioned at the pdf file inside the tar file i found on ftp, they installed reaver
reaver -i mon0 -b 02:00:00:00:00:00 -c 1  || reaver -i <monitor-interface> -b <target-MAC> -c <channel

Q: Submit the flag located on the root folder.
A: a759ae69e3eb05388a613d88f8a3a144
